早一年前養左十一年既狗死左.. 點令屋企人再面對養多隻？

有朋友生左幾隻狗仔又想養下...

我都想養隻狗，但俾d狗義工搞到煩死😩，又唔敢去寵物店買，怕助長繁殖場，你朋友有多隻狗狗想搵人養嗎？

老實說，如果你屋企人本身好愛惜狗狗既話，你偷偷帶左返屋企，佢哋應該唔會話要趕狗狗走既，再俾少少時間佢哋相處下，相信好快可以接受到狗狗既☺️

先斬後奏